睇下中共點滲透分化台灣

Taiwan - a sovereign democracy, or a wayward breakaway province of the People's Republic of China that must inevitably return to mainland control?

As the island comes under increasing military and diplomatic pressure from Beijing - against a background of fluctuating relations between China and the United States, Taiwan's principal ally - the battle to influence Taiwanese hearts and minds on its future status is intensifying.

🇹🇼Taiwan: Spies, Lies and Cross-straits Ties | People and Power
AlJazeeraEnglish

法輪功咪又係

值得看看，提到Falun Gong，好多外國報紙都有報導，可能係香港吾敢講

路透社
China is harvesting organs from Falun Gong members, finds expert panel

The Guardians
China is harvesting organs from detainees, tribunal concludes
Victims include imprisoned followers of Falun Gong movement, China Tribunal says

The reality of human organ harvesting in China

NBC News
China forcefully harvests organs from detainees, tribunal concludes

Forbes
China Killing Prisoners To Harvest Organs For Transplant, Tribunal Finds

Wall Street Journal
The Nightmare of Human Organ Harvesting in China
Transplants far outnumber official donors. Prisoners of conscience evidently account for the difference.

Independent
China harvesting organs from Falun Gong detainees, tribunal claims
‘Very many people have died indescribably hideous deaths for no reason,’ says tribunal chair Sir Geoffrey Nice

ABC News
China is harvesting organs from Falun Gong prisoners in potential genocide, tribunal says

仲有好多，自己去睇下

佢吾係邪教係中共故意抹黑同操縱

互相抹黑，互相煽動，我認真做過黃絲，又認真做過藍絲， 原來大家都係食假資訊大

佢地係報導China Tribunal 的指證:

Public hearings

可以睇下佢地跳舞